# Evaluación

Crear un proyecto básico en el lenguaje que el equipo decida. Este podría ser una pagina web, un microservicio, algún script, etc ...

Cada equipo deberá crear su repositorio y aplicar las siguientes configuraciones. 


### Estructura del repositorio 
Configurar el repositorio asignado de tal forma que cumpla con las siguientes caracteristicas:

**Tabla 1.** Miembros y Roles.

| Miembro     | Rol | 
|:-------:    |:--------:  |          
| Miembro 1   | Maintainer |
| Miembro 2   | Developer |
| Miembro 3   | Developer |
| Miembro 4 (Si aplica)   | Developer |
| Miembro 5 (@jesuscruz)   | Maintainer |


**Tabla 2.** Ramas estables.

| Branch     | Protected | 
|:-------:    |:--------:  |          
| Master   | Yes |

**Tabla 3.** Ramas Temporales.

- Cada miembro del equipo de crear su propia rama temporal siguiendo el **Naming Convention**. El nombre de la rama debe contener el nombre del autor de esta.

| Branch     | Protected | 
|:-------:    |:--------:  |          
| Miembro 1   | No |
| Miembro 2   | No |
| Miembro 3   | No |
| Miembro 4 (Si aplica)   | No |

- Por lo que el repositorio deberá contener la estructura de ramas mostrada en la figura 1.

  &nbsp;&nbsp;&nbsp;_ _ _ _ _ _ _ _ _ *Miembro1* <br>
 / _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ *Miembro2* <br>
| _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ *master* **Protected** <br>
 \ &nbsp; _ _ _ _ _ _ _ _ _ *Miembro N.* <br>

**Figura 1.** Modelo de ramas.

### Puntos a evaluar
- Que el proyecto sea privado.
- Que el repositorio cumpla con la estructura propuesta.
- Que el proyecto tenga su *gitgnore*.
- Que el proyecto tenga su README.md.
- Que los commits realizados en el proyecto cumplan con el estandar de **Conventional Commits**
- Que al menos cada uno de los miembros haya hecho un *revert* en su rama.
- Que las ramas de los miembros se hayan fusionado a la rama master así como entre ellas. 
- Que cada uno de los integrantes haya creado un Tag anotado.

